發達大計

我用2皮野買2隻名種貓再逼生仔, 一胎生4隻

再將D貓仔貓囡拎去賣. 諗起都FATFAT

求改進

你再投胎

養唔洗錢 ?

一年生幾轉
一胎4隻咩都反晒黎

兩皮野買到兩隻嗰啲就唔叫名種貓
真係純種嗰啲賣咁平亦都好快有病玩完

如果生左隻傷殘先天有缺陷既貓，又唔死日日係度行黎行去，但係又賣唔出，你會點處理

當佢2萬買到真正血統貓
隻貓都一定係絕左育

唔好問啦